10.26 6:00 遮打有集會 請幫手推post

唔好講譚仔住喇

我宣布，十點鐘鳩嗌，正式回歸！！！

推

推

唔好再推啲膠post喇

Push

【嚴正聲明五大訴求缺一不可】估計政府會放風降民憤 設立獨立調查委員會 瓦解運動

支持醫護支持姑娘
幫手推